美國黑人著襪入泳池被物業經理驅趕 經理被指歧視慘遭革職

美國北卡羅來納州一名社區私人泳池設施的管理員，日前因為拒絕黑人使用泳池遭公司解僱。無獨有偶，田納西州一位泳池管理人因為要趕走穿著襪子的黑人而報警，同樣引起種族歧視爭議，事後亦遭革職。

事發在「美國獨立日」7月4日中午，波特（Camry Porter）和她男友帶同兩位契仔，到其租住居所泳池享受陽光。他們是在場唯一黑人群組，波特形容，當時有位白人女士經常看過來，並和她的朋友竊竊私語，不過波特自言從來不在種族問題上大做文章，所以對此不以為意。

波特男友穿著襪子，抱着其中一位契仔在泳池邊浸水，然後曾對他們評頭品足的白人女子就走過來，向波特男友說：「你需要脫掉襪子。我是物業經理。」波特眼向事態不妥，逐上前了解。物業經理沃克（Erica Walker）向她解釋：「你不能在游泳池裏穿襪。規則只准人們穿泳衣，襪子、T恤、帽子或相同性質的東西都不被允許。」

不過波特看到，物業經理兩名白人朋友同樣在泳池中戴着帽子，而且亦有人穿着泳衣以外服裝。沃克因而未有理會波特投訴，表明要報警求助，波特和警察解釋後離開現場。

波特受訪提到，現場有20、30人與物業經理正在舉行派對，而當自己和男友出現在泳池時，服務就成了問題。她相信自己一行人是因為膚色而被針對：「我努力工作以支付房屋的租金，卻無法享受住所提供的設施。」

房地產物業管理公司最終解僱了沃克，亦免卻波特一個月的租金以表歉意。

種族歧視真係一個好好嘅擋箭牌
唔守規矩仲可以惡人先告狀
同贏國人一樣

不過波特看到，物業經理兩名白人朋友同樣在泳池中戴着帽子，而且亦有人穿着泳衣以外服裝。沃克因而未有理會波特投訴

黃種人：ok, sorry

要分清楚所謂其他人起唔起水入面先
如果無落水，話知你著恐龍裝

黑人同性戀仲勁 想點就點

帽同衫wtc，襪真係屌得啱

黑人真係好慘 明明做佢冇錯

HYPERBRUH

都未出到黑人跨性別同性戀，已經夠收個經理皮

要睇個黑人有冇著住襪落水同其他人有冇著住其他嘢落水，同埋其他人戴帽都要睇係咪泳帽嗰類同係咪上水怕凍著返件衫，好難就敢就話係種族歧視

同性戀女權主義黑人

算唔算最屈機既群組

你數少咗素食

跨性別呢

巴打
我有一個壞消息
波特男友穿著襪子，抱着其中一位契仔在泳池邊浸水

美國黑人因_ _被物業經理驅趕 經理被指歧視慘遭革職

跨性別同性戀女權主義素食黑人
無敵組合
係文明國家仲唔玩撚晒？

加埋養貓養狗

再加埋肥

聽到都驚

跨性別同性戀女權主義素食環保團體黑人

唔係同性戀，係 LBTQ+

仲要加埋殘疾窮人信伊斯蘭教
完全冇撚敵 逆向歧視完全體

伊斯蘭教低收入殘疾跨性別同性戀女權主義黑人難民素食者

左膠cls

屌你，難民都仲要素食咁嘴刁

難民都有食齋既權利

伊斯蘭教低收入殘疾跨性別同性戀女權主義黑人難民環保素食者

痴撚線

左膠極致

環保呢仲有

自膠睇漏左

屈晒機

伊斯蘭黑人同性戀女難民 呢個身份可以享受到咩階級

你著黑襪咪無事囉，著白襪仔咁顯眼

伊斯蘭教低收入殘疾跨性別同性戀女權主義黑人難民環保素食長者

老人家唔恰得

如何跨性別同性戀？

行過都會有光環

買野個店員慢小小已經告得

總之郁親D NIGGA 就大叫俾人歧視 必勝

直接用LGBT

mix 埋美國原住民血統有冇得加分

耶撚女權跨性別雙性戀素食環保傷殘單親黑人

咁有其他白人做同一件事又ok? 仲唔係歧視?
話冇問題係咪未去過外國
上次喺英國又係 有白人做同一件事 佢唔話佢話我
件事仲唔係明文規定
我屌到條臭雞反皮

黑人女同性戀呢

耶撚仲點會雙性戀呀

樓上點樣伊斯蘭教加女權主義？ 好矛盾

五等香港人

兩個男人做變性/兩個陰陽人相戀

仲有環保撚同左膠

佢都衝紅燈 做乜捉我唔捉佢？

笑撚到我仆街

應該係報名選總統輸左都要俾佢做

自己就女權，其他靚過佢既女人就要伊斯蘭教規約束。
我著伊斯蘭服裝係身體自主，靚女著bikini就違犯伊斯蘭規條要處罰。

屌唔係話歧視，但啲on9野硬係黑人同啲中東佬先做

伊斯蘭 低收入 一出世因戰亂殘疾+父母雙亡 先天弱智 跨性別（男變女，有鳩有波）雙性戀偏同性戀 女權（只要求打壓男權） 黑人印第安人混血 戰爭難民 環保主義 素食 50路 肥婆
一對同樣條件既couple的話，應該一出黎選就全票當選總統同副總統。

如果佢曾被性侵過會更無敵

痴撚線 根本打橫嚟行

啲黑人成日著白襪再著nike拖鞋

黑人同性戀難民仲勁
橫行歐洲

個經理依法辦事
責難經理嘅人一見事主係黑人就話個經理種族歧視

吓吓當黑人係弱勢社群就要庇護，咁到底係邊個歧視黑人呢

加埋脫北黑人

加埋單親懷孕情緒病

基佬一撚樣,唔中意基佬,就會比人標籤唔支持自由,進而又比人話你封建,應該死返大陸,然後又比人話係5毛,痴能線,平權撚勁惡

香港啲仆街都著鞋行入泳池啦，幾多菲傭姐姐同家長著對鞋游泳池㗎 ，其他唔著鞋嘅人生曬疣。 你同啲極懶惰嘅管理員同埋救生員講睬你都傻呀

呢個經理叫佢除返對襪好勤力啦

諗起MAD TV 白人俾人話racist個段

六等土生土長港人

各位去到外國一有咩事即刻扮Gay 就可以秒殺對方

#metoo

左膠當道

黑人都唔識游水。。。

變性素食女權黑人女人
完美首抽